假設中左六合彩800萬

800萬買層大小小既樓都未必夠，可以點樣穩陣滾大佢

買六合彩

炒iPhone

收租

移民
平平地可以去厄瓜多爾

All in 利物蒲

買哂全日的角大

等股災買收息股

不如all in 4:2

買兩個細單位等升值
等個陣又可以放租